[有圖有對話] 香港史上最大臭雞

屌你老母冇圖啊
圖你老母

最大臭雞咪幫你地發夢企最前嘅我地囉
當上環啲義士係咩啊
自由閪啊自由抽插
想屌就義士
唔屌就連何君妖同佢老豆都比唔上
個撚個為個拆左嘅碑就濕尻晒打晒飛機
五大訴求呢
727呢
臨時立法會呢
後續文宣呢
遍地開花呢
番番晒你老母個閪度啊？
物資叫大家自己買唔好現場攞又有幾多人睇到同推啊
727有咩部署同共識又唔撚傾
場仗未撚贏五大訴求一個都未實現個個當贏撚左咁
推番啲文宣同整合po係咪有咁撚難
唔撚好再推墓碑
再係咁就前功盡廢
成個熱門都係跌底同墓碑支聯辦見到笑緊你啊連登仔
是但一塊石牌就可以令大家唔記得左兩個月嚟嘅目標

屌你地老母

光復香港 時代革命

你地對唔撚對得住六個烈士啊

推